Ik liep er, en het beetje dat ik had, lag ik naast haar, en begon het gevoel haar eigen onderdelen.
Zij ontwaakte en zei- "'Door tante, wilt u mij hetzelfde te doen voor u?"
"haar hand doorgeven aan mijn stijve lid, ze gaf een kreet van verbazing.
Fluisterde ik was alleen mij.
"'Oh!
